帝吧出精引黎蝗災

之前帝吧出精 話會寸草不生
而家上帝就比你睇下咩叫真正寸草不生
又一現眼報

巜聖經》出埃及記描述神以蝗災懲罰埃及。浸大生物系教授翁建霖指出，部份蝗蟲是由草蜢變種而成，草蜢若在擠逼、缺乏糧食的環境下，會分泌出一種昆蟲荷爾蒙，並傳染給鄰近的草蜢，受感染的草蜢生理會出現變化變成蝗蟲，其變化包括嘴部變得更大及更有力、翅膀也會變長，故可飛行得更遠

受感染的草蜢生理會出現變化變成蝗蟲

咁恐佈